\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}

\section*{Dnevnik sastajanja}


\begin{packed_enum}
	\item  sastanak
	
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 6.10.2020. 
		\item  Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  uvodne upute za rad u Git-u i LaTeX-u
			\item  dogovor oko korištenja tehnologija na projektu
			\ definiran plan rada do sljedećeg sastanka
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 12.10.2020.
		\item Prisustvovali:  Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  rasprava o pregledanim uputama za tehnologije koje će se koristiti
			\item  sastavljanje pitanja za idući sastanak s asistentom
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13.10.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  razmjena bilješki vezanih uz funkcionalnost zahtjeva, opis projekta i obrasce uporabe
			\item  podjela zaduženja za izradu navedenih zadaća
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\eject
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 16.10.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  razmjena dovršenih materijala: gotov uvodni dio, opis projekta, opseg i doseg projekta, potencijalne nadogradnje i slične realizacije, funkcionalni zahtjevi
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 18.10.2020.
		\item Prisustvovali:  Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregledane i odobrene zadaće s prethodnog sastanka
			\item  početak rada s obrascima uporabe
			\item dodavanje napravljenih zadaća u dokumentaciju
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 22.10.2020.
		\item Prisustvovali:  Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  odluka o dodavanju nekoliko slika u dokumentaciju
			\item  izrada plana o dovršavanju obrazaca uporabe
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 25.10.2020.
		\item Prisustvovali:  Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item završna izrada obrazaca uporabe
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 29.10.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\eject
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  rasprava o idejama za izradu generičkih funkcionalnosti
			\item  definiranje zaduženja za sljedeći tjedan
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 30.10.2020.
		\item Prisustvovali:  Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  podjela zaduženja za izradu sekvencijskih i UML dijagrama
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 9.11.2020.
		\item Prisustvovali:  Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  rasprava o dosad napravljenim funkcionalnostima za aplikaciju
			\item  pregled osnovnih mogućnosti u Java Spring Boot-u
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 11.11.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled generičkih funkcionalnosti
			\item  dogovor o preinakama koje je potrebno učiniti do predaje dokumentacije
			\item raspodjela poslova za izradu dijagrama razreda, dijagrama i opisa baze, opisa arhitekture i dizajna sustava		
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 12.11.2020.
		\item Prisustvovali:  Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled dokumentacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13.11.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  konačni pregled dokumentacije i generičkih funkcionalnosti prije predaje prvog ciklusa projekta		
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 2.12.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, 
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled dokumentacije
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 4.12.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  dogovor o preinakama koje je potrebno učiniti u dokumentaciji	
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 8.12.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  dogovorena podjela u manje grupe za lakši rad na implementaciji aplikacije 
			\item  napisan popis funkcionalnosti koje aplikacija mora imati
			\item dogovoreni zadaci koje je potrebno riješiti do sljedećeg sastanka: prikaz i model za grupe te model za igre	
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 16.12.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled funkcionalnosti ostvarenih u proteklom tjednu te međusobna demonstracija
			\item  dogovoreni zadaci koje je potrebno riješiti do sljedećeg sastanka: upravljanje grupama i njihov pregled	
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 19.12.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled funkcionalnosti ostvarenih od prošlog sastanka te međusobna demonstracija
			\item  dogovoreni zadaci koje je potrebno riješiti do sljedećeg sastanka: napisati dio koda za inventar, recenzije i oglase u aplikaciji	
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 21.12.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled funkcionalnosti ostvarenih od prošlog sastanka te međusobna demonstracija
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 22.12.2020.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item pregled popisa preostalih funkcionalnosti koje treba ostvariti i rasprava o načinu na koji ćemo ih implementirati
			\item odluka da ćemo za puštanje aplikacije u pogon koristiti poslužitelj Heroku
			\item  dogovoreni zadaci koje je potrebno riješiti do sljedećeg sastanka: forum unutar grupa, iznajmljivanje igara
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 3.1.2021.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled funkcionalnosti ostvarenih od prošlog sastanka te međusobna demonstracija
			\item  dogovoreni zadaci koje je potrebno riješiti do sljedećeg sastanka: pregled poruka u grupama i napraviti dijagram stanja
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 5.1.2021.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled funkcionalnosti ostvarenih od prošlog sastanka te međusobna demonstracija
			\item  dogovoreni zadaci koje je potrebno riješiti do sljedećeg sastanka: pregled poruka u grupama, funkcionalnosti za neulogiranog korisnika, posudba igara, napisati zaključak i proučiti kako napraviti dijagram razmještaja 
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}		
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 7.1.2021.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  pregled funkcionalnosti ostvarenih od prošlog sastanka te međusobna demonstracija
			\item dogovor o podjeli sljedećih zadataka: postavljanje lokacije igranja, unošenje termina za grupe, plaćanje PayPalom, napraviti dijagrame aktivnosti	
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 9.1.2021.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item pregled aplikacije preko poslužitelja Heroku nakon njezinog puštanja u pogon
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 11.1.2021.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item pregled svih implementiranih funkcionalnosti napravljenih na projektu preko stranice Heroku
			\item dogovoreni zadaci koje je potrebno napraviti do predaje projekta: dovršiti preostale testove i dodati ih u dokumentaciju
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 13.1.2021.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item dogovor o preostalim zadacima koje je potrebno nadopuniti u kodu: izbacivanje igrača iz grupe i izlazak iz grupe te još završna poboljšanja u dijelovima koda cijelog projekta
			\item podijeljena zaduženja za sljedeće zadatke: popraviti dijagram obrazaca i dijagram razreda, popraviti opis baze podataka, napraviti dijagram komponenti te dodati sve preostale sadržaje vezane uz aktivnost grupe i članova na projektu
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 14.1.2021.
		\item Prisustvovali: Stjepan Ferber, Ivan Bukovac, Lucija Drozd, Josip Meter, Nika Požar,  Nikolina Roso, Stipe Zečević
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item završni pregled projekta prije predaje
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}
	%
	
	
\end{packed_enum}

\eject
\section*{Tablica aktivnosti}


\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
	
	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Stjepan Ferber }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Bukovac }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lucija Drozd }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Meter }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nika Požar }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikolina Roso }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Stipe Zečević }}} \\ \hline 
	\endfirsthead
	
	
	\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Stjepan Ferber }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ivan Bukovac }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lucija Drozd }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Josip Meter }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nika Požar }}} &
	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikolina Roso }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Stipe Zečević }}} \\ \hline 
	\endhead
	
	
	\endfoot
	
	
	\endlastfoot
	
	Upravljanje projektom 		& 4 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2 & 2\\ \hline
	Opis projektnog zadatka 	&  &  & 2 &  & 1 & 2 & \\ \hline
	
	Funkcionalni zahtjevi       & 1 &  &  & 1 &  &  & 1 \\ \hline
	Opis pojedinih obrazaca 	& 2 & 3 & 1 & 2 & 2 & 2 & 2 \\ \hline
	Dijagram obrazaca 			&  & 3 &  & 2 &  &  &  \\ \hline
	Sekvencijski dijagrami 		&  &  & 3 &  & 3 & 3 &  \\ \hline
	Opis ostalih zahtjeva 		&  &  & 1 &  & 1 & 1 &  \\ \hline
	
	Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  & 3 &  & 2 & 3 &  \\ \hline
	Baza podataka				&  & 3 & 7 & 3 &  &  & 3  \\ \hline
	Dijagram razreda 			&  &  &  &  & 4 &  &   \\ \hline
	Dijagram stanja				&  &  &  & 3 &  &  &  \\ \hline
	Dijagram aktivnosti 		&  &  &  & 3 &  &  & 3 \\ \hline
	Dijagram komponenti			&  &  &  &  &  &  & 3 \\ \hline
	Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  & 3 &  &  \\ \hline
	Ispitivanje programskog rješenja 	&  & 5 &  &  & 6 &  &  \\ \hline
	Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  & 3 &  \\ \hline
	Upute za puštanje u pogon 		& 3 &  &  &  &  &  &  \\ \hline 
	Dnevnik sastajanja 			&  &  &  &  &  & 5 &  \\ \hline
	Zaključak i budući rad 		&  &  &  & 3 &  &  &  \\  \hline
	Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	
	Izrada generičkih funkcionalnosti aplikacije 			& 20 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	Upoznavanje s novim tehnologijama				& 2 & 4 & 4 & 4 & 4 & 4 & 4 \\ \hline 
	Uređivanje koda 			& 4 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	Puštanje aplikacije u pogon			& 4 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	Uređivanje dokumentacije			&  &  &  &  &  & 2 & 3 \\  \hline
	Izrada funkcionalnosti vezanih uz:		 	   \\ \hline 
	\textit{registraciju} 							& 7 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
	\textit{korisnike} 							& 6 & 5 & 5 &  &  & 5 &  \\  \hline
	\textit{različite uloge} 							& 10 &  &  &  & 7 &  &  \\  \hline
	\textit{grupe} 							& 12 & 5 & 5 &  & 6 & 5 &  \\  \hline
	\textit{forum} 							& 6 &  &  &  &  &  &  \\  \hline
	\textit{iznajmljivanje} 							& 6 & 8 &  &  & 6 &  &  \\  \hline
	\textit{oglase} 							& 2 & 5 &  & 10 &  &  &  \\  \hline
	\textit{inventar} 							&  &  & 7 &  &  & 7 &  \\  \hline
	\textit{igre} 							& 6 &  & 8 &  &  & 8 &  \\  \hline
	\textit{recenzije} 							&  & 7 &  &  &  &  &  \\  \hline
	
\end{longtabu}


\eject
\section*{Dijagrami pregleda promjena}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth  \textheight - 4\baselineskip					
	\relax]{slike/Contributors · Error404 _ Error404 · GitLab-1}
	\caption{Devdoc}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth  \textheight - 4\baselineskip					
	\relax]{slike/ffff-1}
	\caption{Develop}
\end{figure}
